[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 49

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

重生之安達追夫記

Credit 一人一|||

日劇衍生同人

高中同學AU 保健室play 18禁慎入

"Credit 町田個靚靚額頭
"

另一篇某位巴/絲寫既六角篇

[/member][/member][/member][/member]

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

鳩町留名

留名

留名
想問第二張出處係邊

Lm

LM

和臣bb lm

lm

留名先

CLS LM

呢2張卡真係無見過好強！
你係咪vip玩家啦

新po留名
睇過咁多次教主狗狗filter，今次輪到乖孫版啦

求助嘅小狗狗眼神

支持領養

屌
真係好鳩

第一張真係唔得掂

今日猫の日
貼住舊圖等糧中

長輩圖道士新相

由朝早拍到夜晚
登佢攰

依張好似有條白頭髮嘅

呢個湊好okay

頂我都係

教主Po左Spur相了

Member blog都update咗

點解已經P到呢個地步

呢張之前睇過 真是零瑕疵

新劇！

免費blog新相

係專心既男人

Manager blog有多兩張相

我分唔到係CL木球果日錄定最近既相個髮型又好似有DD唔同

係攰樣

係街電話唔夠圖頂住先

有睇過日町夜町既都分唔到 更何況無睇過
CLS發言注意

我鍾意你呢個諗法

清姐重出江湖 摩多摩多

黑澤：摩多摩多
安達：打咩打咩

清姐回歸！！！
咁要打咩打咩到企摸芝啦

我愛清姐

安達腳仔軟啦

佢地話町田係酒量勁架

係咪俾玉木宏(無記錯好似係？)隊冧過一次瞓過廁所之後，仲要講埋出黎俾人知咁柒所以就要戒？同埋要養生

安達睡衣果隻深藍好似幾唔錯

想睇赤楚既真係要去睇Build，比起佢之後拍既Innocence、分享老公嗰啲，除咗魔法師之外Build應該係最重戲份

大家好 我又深夜寫文
忙咗幾日終於得閒寫 有興趣嘅人可以㩒去Ch.13

夜瞓的人有福了
未load到留個名先
絲打好好休息

我都未load到希望臨瞓前會有

長文

睇完

銅鑼灣會開Mr. Kanso 罐頭酒店
好想去感受下
如果好似台灣咁會跟劇入面調酒就好啦

投投投
推到完場！

呢度個個都想搵地方課金已經有一定行動力

查實有諗過整月曆
最尾懶得滯整wallpaper算
香港7仔唔似台灣日本有netprint
印野好煩

點解可以咁高質㗎
已投!
到時如果可以搞個大型町教崇拜 成班人清一色手持彩虹底色教主相就正

個頭好似扁左

見到好大.......對眼

字已町

仆街 佢條眉好撚靚

雖然都好靚仔但我鍾意佢呢類髮型多d
最緊要露額

呢個頭真係次次見到都講粗口

又去睇多次跳舞先

好鍾意佢呢個頭露啲唔露啲咁絕對領域

我反而覺得魔法師個陣太重filter 太厚粉

Linelive個look真係睇萬次不厭
靚仔到去左另一個境界

佢跳舞真係世界級好睇
第二張瞪起對眼扮可愛

好似呢隻腦魔 sor

COUNTDOWN

諗起同框已經好興奮
再加對望>傾計笑>接觸

|'°|!- . ♧ 牙Wai * '◡'; [Mr. 衛-3-] -★ \

中學啲mk回憶出晒黎
覺得赤楚完全係嗰啲會喺sns三不五時叫春既人

乖孫都係bartender

似啦 Twitter 晾衫都咁多野講

30歲做左大叔表示而家咁樣影相應該會好怕醜

一齊chok

雖然呢個look幾好
但係乖孫次次造型都著到佢矮咗
因為乖孫個body冇教主咁完美 高挑又九頭身
搞到成日變咗五五身又cute左

佢間公司2月14無收花大賽直播睇個個扮單身

佢入面講嗰隻whiskey應該又賣斷市

中山美穗！

竟然有梶裕貴!!

梶裕貴呢排成日電視劇客串
之前客過春馬套劇

而家聲優好似都密密接劇job

好似都係佢同宮野多?
我都少留意左動畫,又無睇開女聲優所以唔知

而家好多都會上綜藝等等拋頭露面

上次睇睇下ohmyboss見到花江夏樹都打左個突

教主好可愛

搭住season膊頭嗰張 2個都好cute

高中版雨宮x雨宮叔叔
btw 其實藤原季節都幾cute

有呀

Tg ed, thanks

町田真係好似一隻喵喵
好cutecute

有

蘋果有報

已留名, 謝謝

啱啱先睇到

我啱啱都見到

真係無眼睇啦

屌那星 三石
Ig唔搞返個真係唔撚公道
同埋好撚想講 支那啲直播好撚低質

如果赤楚真係say sorly，我從此唔會再關注佢任何野見到即skip
我而家係登港台幫佢整應援既fans 傷心 ja

咪又係拜鬼根本就係雙重標準

點解唔係問佢點解ig冇反而支博有
完全本末倒置

做live應該合約寫明 但偏偏3月1正日都留返俾日本
百感交集

問問題應該問呢樣

到時集體火燒寫真集

做乜9
三石係咪癲撚左
生日仲要service 中國人係咪玩嘢

要開個live直播 wo

感謝已留名

唔好俾佢賺
好撚矛盾呀

屌 諗起佢地係人地CL live當正自己地頭用殘體吹水真係好撚煩
講完仲要比佢地話番轉頭先燥底

？

plurk 啱啱有大佬寫左篇r18啊
希望大家睇完之後心情會好返d

拓植月代頭

我以為只係我個野壞左
點解會咁既

拓植好match想像到真人個樣

幫手推一推星町 Tee 同星町袋袋
町 ！町 ！町！

屌
我剛剛先收到story個noti
Lag到咁

再+1 個story已經係24分鐘前post

我啱啱先收到noti 但係我已經睇咗同like埋

西星都出visual book, 東電你呢!!!!!?????

嘩!
東電真係好on9

東電發緊夢咁

又諗起2個一齊拜年條片一齊夾定時間出sweet到爆炸

東電真係好離譜，連必賺公式書都唔做
明明佢出d頹週邊都係爆賣，咁大個商機真係睇唔到？

而家開始諗係咪有咩事務所拆數搞唔掂既原因令東電出唔到
應該傻既都知就算求其塞啲相落去都會賣斷市架喎

笑左 好驚會有其他人出現

佢唔係話佢冇得去 但都要睇佢地卿卿我我咩

可能係佢兩個錄咗片關於對町赤/套戲既comment到時播

禮拜六唔係有英文咩？

有預感依套衫係第二個道士老是常出現

尋日本super tv guide就係呢套

又要黎由朝影到晚 30個訪問一日KO既挑戰！

CL LIVE!!!!

突發開Live!!!

好彩開埋twi noti！！

[member］行開咗一陣就live[/member]

佢係咪入左黑洞

講到星期六赤楚くんと笑到咁

笑到勁開心

今日隻大手好多動作，成日摸面托頭咁

點解宜家得返Area 1，係咪我load唔到咋

小野塚join

教主提咗幾次佢個名
2條友今次應該長d掛

今日個頭好靚仔呀
27號係咪都係咁靚仔咁出現嗚呀
同小野塚係咁講赤楚八掛
好似黑澤搵柘植問安達平時係點咁

安達都冇咁死魚眼

個人感覺町田成個劇團應該最唔熟應該就係小野塚
偏偏就揀左同佢live

只可以講證明教主同Mandy係真心friend
上次live剩係佢2個鳩up 都好似傾左半個鐘？
重要笑到 gapgap聲

佢兩個有一齊開過一次架不過嗰次青柳好正常

我有翻睇
兩條友真係好開心

但因為小野塚同乖孫熟，可以一齊傾
btw 後期信徒無知一問，點解小野塚會同赤楚熟既？講左咁耐其實都唔知

佢地一齊拍過拉打

青柳唔係屋企就好正常
FF緊町田望到青柳係度介紹武器同放置play應該呆撚左

比起同SWAY/小澤 小野塚應該都算熟啦?

應該都係佢地 3 個爭第一
唔知點解覺得sway可能會好過另外 2個
但小澤好似幾talk得，同佢live可能唔會有同小野塚個種尷尬感

藤原季節都幾cute 比町田同win偷拍

牙町有偷拍咩

Season仔個樣都勁攰
要咁樣訓教唔怪得町田個樣咁殘

佢真係好cute
睇咗2集已經被佢圈飯

後面個鐘好似show 0325

どうですか 今の気持ちは 呢句唔係町田講架咩
一開頭句おはようございます係win?

呢個劇啲人好似個個都好得意
啱啱睇咗高中町田個live又係好cute皮膚好好

啊 求先8點miss咗添
一陣去睇返replay

我冇開聲sor

攰死，重要係咁影硬照做訪問
唔怪得教主爆曬瘡

係呀
本身覺得win已經好 cutecute，點知而家覺得season仔重cute

仲要藤原講左句まだか 可能都唔係第一次要喺片場訓

嗯係薰衣草香

`

教主大發啦

好靚仔呀 又要打町又要打町

片呀

三石有回應真係好勁 點做到的
當初咩都唔識去問就碰門釘搞到比人覺得唔幫赤楚落廣告

靚仔到傻咗
好中意哩個髮型

好奇+1
對三石已經有非常冷淡嘅印象

教主個look好正
btw今次個noti出快左好多

好悲觀咁覺得 係咪因為想打入中國市場 所以順便覆埋香港fan屎

係live個個髮型好撚靚仔痴線架

好靚仔呀
衞衣呀又要打町
條片好長好正呀

有埋片cls 個頭好正 好好町
係咁上落樓梯 阿叔個膝關節頂唔頂得順

記得嗰時fb有個八婆話大細超做咩唔整赤楚明明赤楚係主演

睇個片打個町一陣又有雨宮睇

好正啊 好靚仔啊 好cute啊

喂呀唔好咁啦話曬人地都體育系架
我賽跑冠軍黎架
我知，50年前吖嘛

好彩而家有其他fans幫赤楚整廣告
可以安心等教主生日再搞過

哇屌你d圖再加呢個髮型
是旦一張都做到wallpaper

十二點又要町啓太

啱啱町完而家好精神

屌
第一張我唔可以定定望住超過五秒
真係頂唔住

btw今日咁多正野睇 又一日推左廿幾版comment
聽日應該邁入第50個po了

可能今晚都爆

AGGER

hea撚到班staff

第三集

真係畫得好似町田雨宮
好cute cute

最後一推totebag 遲左出少左D票
下個post會公佈結果同開始quote價

屌係張床就碌到你個post 忍唔住叫左出黎

今次確認咗佢load到先放上嚟
有興趣嘅人可以click去ch.14
有時想寫虐 但係淨係識寫廢甜

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 50

偶絲去新po貼多次啦

幫手推爆

倒數